民陣死全家

唱歌播歌留返你老母喪禮先啦

把死人細路聲好撚難聽